點解陳怡屋企有一百隻小強？

因爲陳百強

屌你老母夜啦收皮啦 想學人又學唔撚到 人地一成都俾多你

咁陳庭佳屋企有無

咁多負皮 gchi下樓主先

你問 邊個明星屋企有好多小強就話姐
屌你個題目 我話答案係陳奕迅都得啦